［農曆七月］831太子站月台會有好多「人」同你一齊等鐵

農曆七月鬼門大開
你唔係仲搭呀嘛？
罷搭黨鐵
罷用八達通
基本啦！！！

BTW已經冇搭黨鐵成年喇，quit黨鐵啦kelvin！
#毋忘831

仲有每日Twitter戰線！！！

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

推